（對家新招）呢期又吹風唔投邊個邊個

有post話唔投白頭佬，又要投白票
大家記唔記得區議會點贏？
我吔目標係投建制以外嘅人
要揀投邊個泛民邊個本土都等光復咗之後
以家我吔團結立法會就穩贏

到時用立會去清算班垃圾

推

泛民係建制b隊點拆？😳

希望唔洗含撚投黃碧雲

咁係咪一定要含撚投先?
對唔住喎 黃逼暈逃緊生 投比佢我真係過唔到自己良心

點都好
本土>泛民>>>>其他
功能組別都唔可以放棄

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！

要班仆街落哂台再算

區會同立會點同。
區會係單議席單票制 必定係兩黨對決
立會係比例代表制 唔同光譜既傾向會四分五裂 唯一可取既辦法就係大家係某啲同意既基礎上作出協調 但有啲大是大非既問題上如果大家仍然存有重大分歧，無得合作都無可厚非
呢樣只可以相信選民自身既判斷
而家主要睇各方對初選既反應 但初選又有另一個問題就係大黨會唔會借住自己大黨既影響力令自己初選比細黨有更利 (e.g. die hard fans)

有佢地 班仆街一定唔洗落

就係肯定會

push
又本土投本土
無就投飯民

如果
投泛民=含撚
白票到時敵人贏咗 唔單只要你含撚

到時嘅感覺係訓係屎堆含十個肥佬嘅撚再比人剪埋jj

自己揀

建制係泛民b隊/熱青城係建制c隊

無錯

話投本土一係豬閪一係五毛
睇牌面都知泛民贏面大好多
佢哋目的係想我地拎唔到過半數
中聯辦已經講到明絕對唔可以畀泛民奪權

咁本民前都係泛民B隊啦